\documentclass[12pt]{lettre}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{lmodern}
\usepackage{eurosym}
\usepackage[frenchb]{babel}
\usepackage{numprint}

\begin{document}

\institut{geoffrey}

\begin{letter}{ANRT Association Nationale de la Recherche et de la Technologie\\ 33 Rue Rennequin \\75017 Paris}

    \def\concname{Objet :~} % On définit ici la commande 'objet'
    \conc{Proposition de thèse CIFRE}
    \opening{Madame, Monsieur,}

    Je suis très enthousiaste à l'idée de postuler pour un doctorat financé par le CIFRE, dans l'entreprise où je réalise mon alternance depuis plusieurs années.
    Mon sujet de thèse est "Prévision de séries temporelles multiples sur des petites quantités de données numériques" proposé à l'ANRT a été écrit en collaboration avec mon entreprise et est un sujet qui me passionne.

    Au cours de mes études antérieures en informatique, j'ai acquis une solide base théorique et technique dans ce domaine, et j'ai également eu l'occasion de mettre en pratique ces connaissances au cours de mon alternance.

    Je suis convaincu que les compétences et les connaissances que j'ai acquises au cours de mes études seront des atouts précieux pour la réalisation de ma thèse.

    En outre, je suis également très motivé à l'idée de travailler avec les chercheurs, et suis convaincu que les échanges avec eux seront très enrichissants pour mon parcours de formation et ma carrière future.

    Je suis donc très motivé à me joindre à un laboratoire partenaire et à poursuivre mes études en doctorat. Je vous remercie pour l'attention que vous porterez à ma candidature.

    \closing{Je vous prie d'agréer, Madame, Monsieur, mes salutations distinguées.}

\end{letter}

\end{document}